有一個警察肯企喺人民嗰邊已經唔同晒

可惜全部都係洗腦機器